有冇巴絲可以開個聯署俾美國政府要求蘋果停止喺Siri/其他地方以中國台灣/Taiwan,China嚟形容台灣？

喺IOS 13.1更新之後，所有港澳地區嘅 I phone 喺使用siri嘅時候，Siri會以中國台灣同Taiwan,China嚟顯示台灣

唔知有冇巴絲可以翻譯成英文之外向白宮聯署，希望用美國政府嘅力量停止蘋果奶共

Thanks

Push